［學畫JJ入］香港有冇邊間畫室既老師係擅長蘇派繪畫？

如題，想學

咩黎

我諗住內行人會知就會答到我問題，所以咩都無講
蘇派係一種繪畫既流派，簡單黎講係蘇聯時期一眾現實主義畫家所形成既一種風格流派，最出名當然係列賓
技法上同傳統西方繪畫唔太一樣
不過我都唔識咁詳細，所以先想學

因為知道台灣有呢派既畫家，想知香港有冇，想跟下老師學

推
或者有畫室推薦都得架

俄佬素描得大陸有香港無，因為俄共同中共重友好個時，除左軍事交流重有藝術交流，所以大陸個班全部都係俄佬派，你上大陸網搵就有，大陸網個邊有曬成套體系嘅片教你畫，但你畫俄派會比人睇唔起，因為佢地覺得係共產主義嘅產物，我都係畫俄派

竟然有清仲回答到我，好感動
俄派既寫實主義繪畫自然係有同政治同意識形態結合
但老實講我自己係單純好鍾意呢種藝術表現形式，覺得如果想單純研究繪畫既技巧，俄派真係好有味道
清交流下，你係自學、北上美院學定香港都有呢類老師？

點講好俄派你主要係要明白套理論，然後多練習。有返過深圳學，但我覺得都係多練習比較實際，練習係最直接嘅回應，同觀察好緊要，多睇再動筆。我覺得你一開始上網睇下片學下先，其實網上面有好多片教你（bilibili)，俄派最寶貴係佢套素描理論，技術講真練就係。以前係香港學過，但發現唔對路，上網自學。

假如你想練我可以講d基本野比你知同比d教材你

想啊，請指教

有冇咩可以搵到你

比個聯絡方法我

Add左你